我想問幾千萬抗爭基金可唔可以資助義士買裝備， 可唔可以提供裝備畀前線？

我想問籌左個幾千萬抗爭基金， 條數係點樣運作我真係唔撚想知啦。
但可唔可以資助義士買裝備，買甲買盾買豬咀買同一套黑衫， 甚至可唔可以提供裝備，軍火等等畀前線？

依家前線面對嘅困難越嚟越多，警方裝備不停升級，728裝備睇得到完全係不足。

有冇人可以幫幫手推，我地俾錢唔係要你善後，依家要叫佢地提供支援給前線開戰，我地要贏，唔係要輸。
我地發夢有好裝備，就唔洗輸，更唔會俾人拉

人地有名有姓，買裝備俾前線應該可以拉人封艇
再加上連基本法律支援都未必夠，要再分舊錢黎買野可能有難度。

我相信香港人最多就係錢，不如自發處理啦

可以凍結你戶口

講撚咗唔買得裝備

凍結咗美國佬戶口未， 六千萬美金喎

法律支援已經好夠

買裝自己搵方法啦....有能力咪買多少少拎上前線

佢地可以攞美國裝

佢定性暴動拉人封艇, 而家個龍門大到不得了

唉

唔得

612個個係法援基金黎
樓主要了解下法律成本真係好貴
鳩蛇幫板薪級月入幾皮野 不如你供我地啦

下，用左幾多？